謝安琪活動近照

女神不再

正

未收身

唔識欣賞